今日生日 可唔可以留低一句說話畀我

一如既往 平凡嘅一日
除咗好多好多好多嘢煩 無心情慶祝
仍然係隻單身狗
仲要係隻搵唔到方向又無前途嘅單身狗
年年生日都上連登r生日快樂係咪太撚毒

光復香港 時代革命

今日生日? 我屌你老母呀

你做乜啫？

生日快樂

光復香港 時代革命

生日快樂 香港人 加油

生日快樂
就住聽晚出黎親口同你講

巴打 生日快樂 香港人 加油

生日快樂
I know that feel

生日快樂

唔好搞咁多野

手足 生日快樂 光復香港 時代革命

巴打生日快樂
祝你可以開心過呢一日，暫時放低煩心嘅事
希望你願望成真

單身並唔等於咩 光復香港自然大把女溝

生日快樂
有咩願望

生日快樂呀
希望你生日願望會成真

愛你喔

屌你地真係好撚衰
年年都肯同我講生日快樂
好撚warm啊
由五年前嘅雨革 到今年嘅水革
生日總離不開政治
香港人加油

生日快樂

單身又唔一定係狗嚟嘅
未搵到適合嘅人啫

希望可以為義士討回公道
食龍肉都無味

咪同你講左囉，詳細請起我底

五大訴求 缺一不可

生日快樂🎂
祝願望成真
明年生日有伴

生日快樂啊
事事順境

喂生日快樂喎屌你老母

生日快樂啊巴打

我都係今日生日
生日快樂！！！
光復香港 時代革命

生日快樂呀喂

好少見都係926生日嘅巴絲
寂寞過生日的毒L呢度都有一個

生日快樂呀！

多謝

同日生都係緣
生日快樂

生日快樂🎂🎈🎁🎊🎉

生日快樂啊cda

生日快樂呀
又多個難忘既生日

生日快樂 光復香港 時代革命

生日翌日快樂

生日快樂呀巴打
將願望獻給我們的家-香港
光復香港
時代革命

生日快樂。

事事順心。

生日快樂！許願記得要幫200+1個香港人許埋